有冇人對香港澈底失望？

1. 政黨互相攻擊，泛民廢，而蠢人又唔少，相信口頭勇武嘅政團。

2. 南丫島海難就叫人唔好放煙花，今年幾多人爭住去睇去影相post上facebook呃like?

做下港豬算數，反正都冇得救，盡情玩樂
，唔生仔就ok。

因為樓主搶左我個名
現已徹底失望

如果第二點都足以令你失望嘅，咁你嘅人生都幾灰下

見到有啲人生活左幾十年連徹底都錯寫又真係幾失望下

唔好講呢d廢話，香港人就黎街都冇得訓，儲夠首期就要簽賣身契俾人綁手綁腳二十幾年。有大屋有好生活俾你社會問題wfc，宜家生存都生存唔到，其他嘢點好都嘥氣，更何況根本冇可能好

唔會街都冇得瞓，大把樓奴。

人種基因文化已經夠你絕望啦
講咁多項咁長氣